今次輸左既話，黎緊就係全面監控世代

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

你啱，我推